岩岩西環德輔道拉差唔多十個

銅記啲人呢

啱啱睇live 先見到, 點解既, 之前睇都係對恃, 邊打邊退架

如果唔係暴動罪會判~3年D黑警早就比人打柒

屌

根本大家唔係驚打，係驚拉驚坐監

銅鑼灣啲死晒得訓左無睇

根本唔驚打 亦唔驚比人打
偏偏班黑警係最唔守法 真係有槍大曬 鄧炳強已經統治香港

冇錯 今日比人打到仆街某程度係唔敢點還手

唉